如港人願行多幾步去深圳人民醫院睇病 香港就唔會出現醫療爆煲問題

政府應立例強制綜援人士如老貓等低端人口去深圳人民醫院睇醫生 唔去扣200

今年開始去深圳醫病
翌年就唔駛再拎綜援

新移蝗直接轉院去深圳人民醫院

PROBLEM SOLVED

新移民係香港係高等種姓梗係香港睇

突破盲腸

香港種姓制度

第一等：蝗
第二等：白鬼
第三等：蝻
第四等：港豬